屌你地晚晚係商場唱歌係咪想搞到廣場冇生意做呀?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黨鐵商場WFC

點解依排突然轉左大家一齊唱歌既？ 轉左策略？